［求屌醒］要做一啲對自己人生、對家庭好重大嘅決定

我三歲之前都喺孤兒院大，三歲嗰年就去咗爸爸屋企住(領養)
媽媽有長期病，一直喺大陸鄉下住院，有時新年暑假都會去探佢，但媽媽同埋嗰邊啲人都唔太鍾意我，次次去都講啲好難聽嘅說話，久而久之爸爸就冇再帶我一齊返去
爸爸對我好好，佢做政府工司機，份糧叫做夠供我讀書同埋俾媽媽住院費同生活費
直到我前年畢業，好彩入到大銀行到做，人工都有30k，唔算多但都唔算少
到我做咗半年嘢之後就出事，爸爸佢揸車撞親人，俾人炒同冇長糧不特只，仲要坐監，賠一筆錢俾對方，幾乎賠曬所有積蓄
咁成頭家就靠我份糧去撐住
偏偏喺呢個時候收到孤兒院通知話我親生父母想見我
咁就見啦，一見就出事啦，佢哋知道我爸爸坐監就話要我陪佢哋一齊住，話咩怕我自己一個做傻事之類，又叫我信耶耶，我感覺上佢哋係有啲問題
但爸爸佢叫我一定陪下自己親生父母，唔係會後悔，咁我都無話可說
問題就嚟啦，我應承之後先知道親生父母係非常之窮，打地盤散工，住劏房，根本住唔落多一個人，咁擺明係叫我請佢哋嚟我屋企住
咁爸爸話ok我都冇辦法，但我依家變咗要養兩個爸爸、兩個媽媽，仲有大陸媽媽嗰邊嘅舅父姨媽，份糧即時唔夠洗
好死唔死我仲信錯連登仔，48x高追咗Tesla，股價插水嗰日嚇到我跌咗部iPhone 7s落地下，想問下邊再換moon貼好

ok

你親生父母都幾仆街

Iphone 7s???
你有呢部機，可以100萬美金賣出去

7 plus，打錯咗

換mon去深水土步

使撚理親生父母
佢地見你都係想你養佢地，仲仆街過養兒防老思想個啲廢老，連養都唔使養就有得防老
樓主真係好好彩佢地當日無留你係身邊，佢地只會當你狗咁養，分分鐘因為後天比佢地拖累而加連三萬蚊都揾唔到

Btw 聽落養父對你好好
用多啲資源時間係養父身上好過啦

認同
唔buy咩血濃於水既concept
其實無接觸同陌生人無分別

淨係養同照顧你爸爸(養父)就夠了，其他人唔洗理

唔認同血統論
認為同邊個真係有感情先係親人

生母不及養娘大ok??

咁撚著數幾野邊到搵
唔洗養個仔，大左會自動養番我

親生父母都係仆街黎，如果我係樓主我連見都唔會見，更唔好講要我養返佢地！

我點對爸爸媽媽係我家事，關你哋咩事

邊間好？

唔差在養多隻寵物 識自己去廁所

2020年仲有人用moon貼

我好認真

生而不養斷指可還， 有生有養斷頭可還，未生而養百世難還。

你up乜春？
生而不養都要還？佢還俾我下話？

樓主而家咁有錢買過部新iphone啦